tbb家居築則抄有線樓盤傳真 做埋同一個單位

我都記得個單位咩舞臺效果
咁撚狗 照抄

3月19日嘅樓盤傳真
Regina室內設計師
一模一樣單位

tbb直頭照抄

通常個業主特登搵人宣傳，搵水魚高價接條

做同一個單位不等於抄

同一個室內設計師
之後又搵同一個則師詹濟南

倒模咁倒